如果我在街上打手槍，然後顏射你臉上呢？

非常同意！！！！！！

雖然好憎行人路煙剷
但係呢個比喻有d弱智

做火車頭咪又係咁弱智

Ok啦

有無私家車、交通工具嘅版本？

係屋企食都會飄到隔離屋，最好係強制戴面罩食，食返自己啲二手煙

要食煙麻煩鎖自己喺個密閉空間 仲可以循環食番添

係

咁都打錯

如果係一樣，咁你係咪會覺得俾人顏射一次好過食兩次二手煙？

利申唔食煙

慳錢家族

幾好喎個比喻

咁你覺得有咩比喻更加貼切?

火車頭幾仆街根本唔需要用比喻嚟講

你個腦到底load左d乜 先會問得出哩個問題

係屋企食係屋企人(閂窗)或者鄰居(開窗)受罪
計我話無本事自己一個人住嘅人根本唔撚應該食煙

利申：屋企人係仆街煙剷

成日都要避開啲顏射物

佢擲你出街佢咪一個人住囉

Show Blocked User - 雕娜猩

你住屋企人間屋 之後屌屋企人無本事自己住 Goodest logic

錯誤類比 反煙狗係弱智d

我拎支煙出黎 你拎碌撚出黎

我邊隻字講間屋有佢份

成班火車頭，屌佢老母係窄路都食，噴撚到成面都係

小學雞？

跑跑下步前面有條友
又唔為意條友呼吸咁
仲要撞正吸氣個下

緊

咁你咪擲佢出街囉，佢無資格住嘛，係咪?

有次諗住去行山 吸下大自然空氣 點知有兩條仆街仔係前面食煙 好想當面屌佢地 不過無膽

卡碧

係街上吸一大啖煙 然後專登對住d煙鏟噴算唔算犯法

屌嬲得濟
撳錯負皮

我希望你得返一歲命

(咁我全家就得返100歲命)

如果我在街上打個手槍 然後顏射你的臉上
以為唱緊Eason首國語歌《十年》

查理

呼~